CR十大最討厭嘅卡

無排名
1. 地獄塔 (慢速高血兵如皮卡，石頭嘅惡夢，石法撚表示唔想見到

2. 白馬王子 (加速衝果下攻擊力好高，撞塔好痛)
3. 大電 (石法撚表示一放之後法師必死)
4. 精野 (=冇騎馬嘅白馬王子)
5. 火箭 (同大電一樣不過佢打晒範圍內所有目標)
6. 地獄龍 (識飛嘅地獄塔)
7. Xbow (可以直接由後場射塔，攻速又高，冇高血兵或者飛桶骨海)
8. 電車 (血量高，攻擊力更高 (1級1300))
9. 豬 (速度快血量高，任何防守方法座塔都要硬食）
10. 皮卡 (無需多講啦)

唔同卡互剋
有乜話討唔討厭